[香水討論] Penhaligon's

[男士香水討論]

近排睇咗墨爾本巴打嘅男士香水post，
自己心郁郁去試聞咗唔少款香水

法國好多香水啲味都差唔多同埋好似，
唯獨一聞Penhaligon's嘅香水，就覺得好正
想開個post集中討論下

先貼為敬

去過專門店問價錢，動物系列要成24印象中)

上HKTV mall睇，賣緊1388
平咁多，唔知有冇伏
有冇手足喺HKTV mall買過

Lm

好似話d味有d唔同
未必係假，不過可能擺左好耐

thanks bro
咁唔敢喺hktv mall買了

推 有冇巴絲用過

個樽幾靚

成個系列，好正

巴有邊枝? 覺唔覺RADCLIFF 同 Mister Sam 太濃, 呢兩枝top notes都好勁
不過base notes真係好正, 特別係radcliff果種ginger bread, 超舒服, 不過出街怕勁
比人啤

而家多左好多新款啦

我冇呀 搵緊有咩方法買平啲 專門店買嘅話好肉赤

Mister sam唔記得咗咩味：(
Radcliff一噴嗰下真係好重酒味(但係我都覺得正)，但係陣酒味其實好快就淡咗(個人意見)，後尾嘅味唔知點解我覺得幾似爽身粉，好香

所以應該唔會俾人啤嘅

呢個系列 最近好似多咗兩款咋喎

巴打點睇Lord George

Luna
Juniper sling

多謝你覆我先, Lord george都好舒服,
但係太過斯文, 同埋好普通,
最唔好係好快散, 所以呢個價我真係未必會揀佢

係呀 對比The Duke同Radcliff,
Lord George真係快散啲
但係陣味真係好正，第度聞唔到

好似平左, 雖然hktv仲平, 不過隔離post話佢d香水走哂味
有無巴絲想係外國網一齊買, share運費

係 唔敢hktv mall買了 冇理由平成千蚊

巴打個網我都研究過，
本身好想喺度買，
大部分review都話個網賣真嘢，
但係有少部分人就話，
都係收到啲變咗味嘅香水，

所以都係算了，俾多少少買個安心
巴一路喺呢個網買？

無買過咁貴嘅香水
我其他都係duty free買, 不過呢間唔係每個機場都有; 如果佢真係送多兩個試用裝香水, 可以係門市買嘅, 不過我又唔敢問
好樣衰

前排去好似話送枝細嘅
但係唔係portrait系列

可能吹多兩句有機嘅

門市賣開幾錢

用緊 bayolea

普通系列千幾 動物頭系列二千四

師兄share呢隻嘅味係點

我喺hktv mall發貨嗰間「保森國際」直接買咗支雞頭，再平多少少，味道上同持久度我覺得無問題(心思思咗半年，買其他野有拎過tester試過上身)

巴打好勇 呢枝香味如何

講真個價真係好吸引, 平一半

巴打試伏啦

其實Penhaligon's有無假貨?

應該就好少嘅
其實最怕係變味，變咗就完全冇意思了

same here
正正諗緊去保森買/上Fragrances/定現兜兜幫襯門市
想貪平但係怕變味就無意思

喺FragranceX買，如果奶嘢冇仇報，老鏈咁遠運過嚟
保森喺香港 有咩問題應該都可以嘈下
HKTVmall寫住話不設退貨，不了
門市買好肉赤

決定左身先試伏去保森買 ,
想問下大大買Lord george 定 The duke好?
(Radcliff留返中伏後再買 )

我小薯嚟

Lord George就斯文啲
另外我覺得適合冬天/經常喺冷氣地方嘅巴打用(因為喺室外熱天嗰陣聞，陣味會奇怪咗)

Duke就甜啲香啲，男士噴完 身邊嘅女仔應該好鍾意索
同埋無論冬夏都ok

(好似係)

香港專門店真係好貴
可以selfridges買，portrait $1570，加$260運費

我係絲 用開penhaligons女香
本身唔好甜味
之前試左the duke好想買

上年買左支Blasted Heart

呢間應該好過frangancex
巴打買過？

間鋪啲香水聞完會上癮

女用嘅 唔記得咗狐狸定喵頭都好正
仲有唔係portrait系列 嗰支玫瑰都好正

巴打分享下聞落係咩味

我自己無啊，女香post有絲打買過好多次
仲可以$420 join unlimited delivery

SF ~= harrods
所以唔洗怕QC問題 而且送貨超快 如果成日買名牌俾錢做會員之後就一年免運費幾好的

買咗Radcliff ，真係好撚正
同埋last 到5-6 個鐘
原本諗住買juniper sling, 試咗Radcliff 番唔到轉頭

harrods唔ship香港, 但有幾隻exclusive portrait

多謝師兄提供購買途徑

逐支買啱曬 多謝巴打

Radcliff真係正 愈後愈好聞
少少甜得嚟又有啲佬味，個人覺得正個The Duke

我見到有熊頭 好似好正

咁貴唔敢blink buy

得個望字

師兄可以考慮樓上其他巴絲推介嘅selfridge喎 好似幾有保證

去專門店試啱再上網買

尋日試過下, 佢依家係咪唔運海外,
得英國地址填, 因為我公司電腦太舊, load得個殘缺版

岩岩睇過冇話唔ship香港
country揀香港就最穩陣 唔ship既product會講

Portrait系列啲女香反而唔岩 不過我未試新果2枝
等睇上面巴打保森包膠 如果冇伏真係想買

The duke唔係男仔果枝狗頭咩
其實我想用枝Mr Sam試伏, 不過保森無;
絲想問你覺得男仔用邊枝Portait系列比較適合?(唔計Radcliff)

我有satorial同lothair
勁鍾意

根據sales講 portrait系列係中性(應該都係為咗拓寬個市場先咁講)

上網睇有囡囡用Lord George, 不過我覺得會怪怪哋

但係The duke偏甜，女仔用都應該冇問題

有次去阿姆斯特丹
搵到間香水店

見到個荷蘭呀伯剩係係度試所有嘅Penhaligon's
噴完就走左
我又走去試下

又幾香

識玩個阿伯

係喎講就中性 但明顯有分男女
the duke flora啲 唯一一枝真係中性
我覺得幾岩自己 型啲既感覺

係男裝不過floral 幾中性
其實佢堆男香全部都好男人 反而係你同邊枝夾
體溫體味全部有影響 試下先知 評論唔到

應該會買獅子頭Radcliff
去聞多次就扑搥

今日又好無恥咁落左去試,
不得不讚下兩間鋪嘅員工都好專業同非常非常好服務態度, 就算係對住我呢d白撞窮撚都無黑面, 仲好主動咁比我試左好多款,
就算我唔係買Portraits系列, 包裝紙都幫噴滿我鍾意果款香先包比我, 好窩心

提下巴, 依家買滿1800蚊可以送兩款自己指定嘅試用裝, 就算係Portraits都可以
(靚仔哥哥講嘅), 就算自己唔啱都可以引人入坑

The duke 正呀 今日聞完覺得係淡淡既香
但淡得黎又有種幾安定既感覺
但唔知點解覺得好似好快冇味咁

Thanks bro
送兩款tester幾正喎
但係會唔會得好少好少

Btw師兄你最尾買咗咩

The Duke應該都last得耐嘅
但係要睇你噴身定噴衫
噴衫會last得耐好多

靚仔哥哥俾我噴左手 噴左兩次 我聞都好似聞唔到咁
佢仲介紹左隻茶味既俾我試 都幾正

可能嗅覺疲勞 出去兜個圈就會聞得返 或者聞咖啡豆

高瘦個個

我係海港城同hktvmall都買過
海港城有個眼鏡哥哥好好人，我同朋友玩左兩個鐘佢都無嫌我地煩，而且佢勁到聞番張試紙就知係邊隻香水（我地前前後後聞左二十幾枝）
結果就買左portrait 既玫瑰

後尾知hktvmall都有，抱住玩命既心態買左枝vara(唔記得點串）同bluebell
同係專門店聞到既一樣，所以我覺得都可以一戰既

以前唔知就買左四五枝jo malone，而家有左Penhaligon's 就好小噴，諗緊賣左佢

係呀 因為去之前已經聞左幾隻 hernes tom ford boss 同一兩隻
我又唔記得帶咖啡豆

是咪高瘦戴眼鏡，我覺䞡佢好勁

佢地有咖啡豆架，唔洗自己帶

又有hktvmall包膠 多謝巴打
Jo malone是咪唔太last, 我聞過seasalt隻味，都好正

眼鏡哥哥 佢真係好勁 聞就知咩味
我走之前仲問佢 係咪要好有經驗先做得 識得分哂咁多味
佢好老監咁話唔係 可能係聞得多

Jo Malone一啲啲，我買過orange blossom/sea salt/bluebell/plum/星木蘭/英國梨
當中又以plum比較持久，其他果啲我諗頂盡去到中午就會散

Btw我不是巴打，係巴打又點會買rose

佢真係好勁，我同朋友聞到頭都暈埋
但仲可以好認真咁建議我地試聞邊隻味，仲要跟據我地試既味去搵啲相近既比我地繼續試，所以先玩左兩個鐘

絲
seasalt我覺得係暫時聞過嘅香水最自然嗰支(唔是聞過好多 )

Rose是咪狐狸頭，香到癲，又唔俗

我自己一個入去 唔敢玩咁耐 同埋我應該已經聞唔到D味咁濟
但我試個時有時D COMMENT 感覺 好似令佢好驚訝咁 癲覆佢個世界

BTW 佢介紹左隻 penhaligon lothair 我覺得都好正

係狐狸頭呀，佢香到我番工比人問噴左邊隻香水
以前噴Jo Malone/Lanvin都唔會有呢個效果

佢新出左呢款嘅hair&body mist,
我當佢係Mister Sam嘅代替品, 而且平好多, 就算係Halfeti EDP賣成1800, 佢只係一半價錢 ;
至於The duke留返等保森做實驗品;
btw今日試埋Monsieur Beauregard(雞頭)
Base note 木質, 小小花&甜香, 但帶有d酸味, 唔知係咪orris嘅關係, 個人覺得太溫柔, 少左d陽剛味, 可能啱文青多d

我朋友都係比完comment 然後佢話無諗到我朋友聯想力咁豐富

上次試聞咗好多，去到最尾淨係記得幾種味
唔係portrait嗰啲完全唔記得曬

幾貴都抵

成2千4一支, 真係有D貴

佢聽完我講 係呆左
因為我聞完MR SAM 覺得好似椰子味
絲打 不如一齊去搵靚仔哥哥

Portrait （動物頭）系列先咁貴，其他果啲都係千零蚊
之前仲收到email話減價，用八百幾蚊買左枝100ml既Empressa（好似係咁串）
啲sales話轉包裝所以先減價

下次去試下聞 Mister Sam先，巴打咁迷呢支，應該幾正

真係甜唔甜先 我好憎個甜味
俾你到講到好想去聞下
但應該唔岩男仔啦

好想買又會好唔捨得

唔甜，但我覺得唔岩男仔用
Portrait 系列有隻味好岩男仔，但我唔記得係邊款

依個牌子我已經用左5枝了
用完都keep樽 個樽都好靚

唔好意思阻住你同四眼哥哥共渡聞香水既美好時光

我未用過香水 我都想搵D女仔幫下俾意見
雖然咁講好變態

唔會係lord George 嘛
太熟啦

保森 冇lothair
唔通要食正價

唔記得咩名了，佢普通款有啲好smoky我覺得都岩男仔

唔記得答你試用裝, 我無問到, 不過見佢有個display樽, 目測應該係5~10ml;
Mr sam真係純粹個人偏好,
不專業評論:好spicy, vanilla, 超甜, 好smoky, 藏紅花, 小豆寇, 可能我飲開酒, 佢比我嘅感覺好波本威士忌, 好美國佬
網上評價呢枝都唔太好

Hidden London 系列既Marylebone 好正

咁要門市買返支了，之後保森屌多支

師兄講到我好想去聞mister sam

好想買penhaligon lothair
隻茶香味好獨特 好中意

一家大細喺齊度
由左至右

Marylebone Wood
Lord George
Endymion Cologne
Endymion Concentre
Endymion Deodorant (止汗劑)

漏左

Lord George , 好鍾意佢隻味，勁斯文，好似啲書香咁
Radcliff同Lord george之間真係好難揀
麻麻Endymion, 可能我俾Portrait系收引咗
Marylebone Wood去試下先

我就係用緊lothair

我自己用緊 講真我唔覺得係茶味
木香反而出啲 可能係同我皮膚既化學作用吧
我好鍾意 同普通木香又唔同 覺得好特別
唔夠清新都係真 我都係主要秋冬用
熱辣辣既天氣同佢唔夾 夏天我會用bluebell

高質post入黎打招呼

用緊
Halfeti(返工出街用）
As sawira(返工出街用，最愛味道）
Blasted heath(返工用，清爽）
Empressa（去玩用）
Elisabeth rose(老婆鍾意用，但有時我會偷黎噴）

大家平時返工同去街既用邊支？

我唔識啲咩tone啦 真係啱feel就得
Endymion 比我既感覺係浪漫
Lord George 係成熟 紳士
Marylebone 係斯文書卷

咁真係要試聞下Marylebone

我女朋友中意到要噴喺床 同我出街先前要噴我身

我用緊 Sartorial 裁縫店的味道，個味好舒服，同其他香味好唔同，今日秋涼一流

絲打???
可唔可以點評下? 同埋幾錢入手?

Halfeti 返工唔會太heavy咩🌋

想問絲打幾錢入 同邊度入手
好似除左專門店都冇邊度有呢款

建議巴都係搵多兩個fd一齊買,
今日睇nosetime(先唔好屌佢支那殘體)
, 有唔少人都話咸濕碼頭咕哩味, 有時自己啱feel同人地聞到係兩回事

咁某程度都MATCH個日靚仔哥哥講
呢隻味個靈感係來自運茶船

入左公雞頭

絲
係我手上係一種好complex既木味 茶味唔多覺
隻味好難形容 即係你唔會一聞就講得出佢係咩味咁
同埋比較warm
我係專門店買正價的 exact價錢唔記得了

我係專門店入手 lothair正價入 exact幾錢就唔記得
bluebell就轉包裝減價果次入 好似580？總之好抵
減價果次差啲想買埋Lavandula 但佢真係好pure既lavander味 有人覺得好難頂 而家有啲後悔 因為個價真係可一不可在

隻木味又唔會好似出面個D咁濃列
BTW 想問絲打 lothair 個持久度同擴散度如何?
因為我個時噴完落手聞 好似聞唔到咁

前排喺多哈機場入過Penhaligon's，試咗兩、三隻味但印象唔深刻，有無邊度特別推介？Luna聞落係香但無乜特別，valley of lily又係

我都有買Lothair
一開始有陣無花果味咁
用opus 都幾正
Portrait 就用緊duchess rose

持久度好勁
放工都仲有味

唔算。反而As sawira佢地話太濃唔頂得順

香港除左專門店，有無得網購？

Portrait系列嘅味道會深刻啲(個人意見)
絲嘅話狐狸頭幾正(duchess rose)

不過好難講嘅
嗅覺嚟講個個人嘅分別好大，
例如好多人推Endymion，
但我就覺得隻味唔太深刻

師兄追post, 開頭有

Hi師兄

Elisabeth rose正呀，佢調到隻味唔似出面啲花味香水咁俗，有陣清新味(真係唔係誇張 )

Halfeti是咪話係最高銷量嗰支？ 不過我自己麻麻隻味

其他就冇印象了

Elisabeth rose真係好正，我噴左係街行都好似多女近身左 （自high）

Halfeti班sales就話好多人鍾意買，但我其實覺得我自己夾as sawira多d，Halfeti個玫瑰味其實唔係好正但我買左兩支唯有用晒先轉第二種味

攪到好想買返支
但又好想入動物頭

Endymion 對我黎講有d俗
男仔噴opus 都幾香
呢隻男女都用得
個sales 哥哥話我揀親都木味/花味

兩款都值得入
動物頭係我噴得最多

動物頭好靚好有game of thrones feel

我新手上路 唔敢玩咁貴既
又唔知算唔算岩自己

見大家都讚香港鋪頭啲sales，得閒我再去聞下先

可能唔多客，態度真係好到唔信
大家知香港sales可以幾閪

Elisabeth rose好香，但太女性化唔敢噴
Halfeti一開頭陣味好唔掂，但隔咗陣又唔錯

係呀 好似啲家族徽號咁 好型

所以之前我唔太敢入去白撞

激巴 我去聞咗Mr. Sam
好佬味好正
Sales話個代表人物係個外來嘅美國佬，都幾似

不過都唔敢去完又去(唔幫襯)
自己都唔好意思

建議有銀彈的話最好去專門店幫襯(起碼有質量保證), 加上佢呢期有野送, 有時買野條氣順比錢都比得開心d, 再平始終有一定風險;
原諒我係打手, 但如果成日入去都齋試唔幫襯, 鋪頭做唔住, 以後香港都唔會有得試, (當然有錢嘅成日飛歐洲大把機會試)
所以就算大家唔買佢core product, 起碼都可以試下其他產品 , 我無意針對師兄,
只係希望買家同消費者之間可以互惠互利, 大家都唔想下次試果陣10問9唔應, 貼錢買難受

係 專門店買唔使心掛掛
成post打手，師兄唔使驚

edt黎講算好持久 我體溫高用都keep得幾好 表現甚至好過好多edp 令我幾surprise
擴散度開頭都算高 始終佢head同heart note都係花果為主
dry down之後係會比較貼膚 wood base的多數都係咁

星期6晚同左女朋友去海港城試

兩隻rose(EAU DE PARFUM 同 PORTRAITS) 都好正, 個味同其他牌子既rose有好大唔同, 幾獨特
PORTRAITS 既rose出黎個感覺好有貴氣
EAU DE PARFUM就比較岩平時用
搞到佢爭D俾錢

PORTRAITS系列你地講開既我全部都唔岩, 可能我唔太鍾意Tobacco,重木味同埋酒味
反而有隻新味CONSTANCE我覺得好正, 不過中性野男女都用得

佢早排出佐好多新味 我唔敢去聞
次次去聞親都會買兩枝 買到窮

枝Duchess Rose開頭我覺得有D平淡既玫瑰味, 隻味比較單一
但係尾調個木質麝香味勁正, 原來玫瑰溝木味又幾夾
跟住店員推介左另一隻lady blanche, 呢枝鳶尾草+水仙+風信子, 主要係花草香
呢枝又係勁香, 好優雅唔俗既香味, 兩枝都好岩女仔用
一試即刻入左坑
之後行去香水counter聞番d咩gucci, chanel香水就覺得隻味好俗

Elisabeth rose同Duchess Rose都真係正
巴打都形容幾貼切
Elisabeth rose: 清香
Duchess Rose: 高貴
如果唔係賣到咁貴，真係會忍唔住俾錢

Constance應該係羊頭？ 印象中好甜
如果唔鍾意木味酒味就要sales介紹下其他了

絲好Rich

完全Agger
第一次去試聞香水嘅時候，聞過好多大路brand
gucci, chanel, armani, boss等等
聞完都覺得好普通

跟住一入Penhaligon聞portrait系列，完全係打開新世界咁，啲味出面聞唔到又好香，嗰下就知返唔到轉頭，仆街

打算送 duchess rose 比女友
之前叫佢同一齊試 我自己買左
順手知埋遲下可以買

Constance係羊頭呀, 的確係幾甜但係男仔都應該carry到
個sales介紹既, 因為我唔鍾意酒味

我本身有8 枝 而家賣淨4枝

出街唔會成日同人撞味先

我覺得壽頭系列有個好處就係起碼唔會同d賓賓, c9撞味, 佢個價已經趕走一班人,
好似jo malone咁越紅就越cheap, 依家我都唔敢用

Lm
呢個po好燒 男朋友買左duchess rose俾我做生日禮物
佢就買左Juniper Sting 好香
裁縫店佢都有 但我就覺得太重味 冬天噴應該會好啲
然後我自己前幾日上左sf買Amber

有無巴絲知佢鐵盒幾時會返現貨(或者根本唔會返 ), 上官網買計埋運費埋單6百幾,感覺好唔抵

根本Penhaligon’s 係令人上癮
佢本身係英國皇室御用既香水
唔知係咪因為咁 好多款我都覺得好淑女紳士既味道
我返工要西裝 真係一流
又唔驚撞香水

呢隻係有酒味咩??
靚仔哥哥唔介紹俾我既

男朋友非常識貨

唔敢講無酒味, 我聞唔出姐

我咪講左唔鍾意重酒味, 所以四眼靚仔哥哥先叫我試
試晒Lord George, Duke果D, 我自問未夠佬味carry 唔到

自膠 睇錯
即係呢隻冇酒既成份
因為我同靚仔哥哥講中意有酒味

Lord George,duke 我覺得太濃

我平時返工係smart causal
唔係好夾Lord George, Duke呢D

硬係覺得好岩呢D金城武呢種型佬襯full suits
我柒頭, 不了

佢帶左我入深淵 我宜家無時無刻都想買多幾支 唔同日子噴唔同味咁
啲錢將會燒晒

咩係好燒
btw個po幫到手就好了

真係可能會因為隻香水而特別記得你

呢句真，我噴過一次duchess rose就比啲同事記到而家，不停話好香好貴唔捨得買

刷存在感專用
絲仲有冇其他penhaligon嘅香水

有varra, bluebell同blasted heath
blasted heath好濃下, 我覺得岩冬天, varra bluebell同duchess rose就咩季節都得

Vaara 我都有 幾中意
Iris prima 就好少用

呢隻野勁正 但太貴唔捨得買

大家點睇鹿頭 好有興趣

有冇女仔用既香水 可以介紹下

Lord George一開頭會好濃
不過唔使驚，好快就會淡返
個人覺得好似書嘅味道，如果大家有揭過啲舊書，會發現有陣書香味
所以斯文嘅男幾啱用

會好想買 因為隻味好獨特
但係又會覺得太貴

好多絲推Duchess rose
上面有講過下其他

靚既香水噴左係身真係享受，可以夾到身體出另一種味，其他牌子不過係香精，就算jo Malone我覺得佢玩款得黎又無代表性

Atelier 同pengaligons 都夠特別

再去試the duke又發現太輕身唔岩冬天
再試radcliff就明點解咁多巴打想買 係幾正
新出既mr sam都正不過真係岩男士多啲 好masculine
反而試左dorothea（貓頭鷹）幾鍾意

各位巴絲們點睇雞頭

之前隔離版貼過，黎度又貼吓先

我最中意duchess rose, peoneve 同castile

絲打你有勁
我唔夠膽買住, 因為真係好貴

Portrait系列除佐duchess rose 仲有邊隻正？
有無試過savoy
我果幾枝

好多枝

個個曬命

用緊lily。。比人話隻味好似澳寶一分鐘焗油味。。

你可以曬架
我今晚都貼先

我無用公仔頭既系列，覺得隻味好似比較單調，咁多位用家點睇法？

此post唯一劣評
但絲你自己鍾唔鍾意呢枝

我鐘意呀，但比人話完，又覺好似有啲似，唯有當佢唔識貨

btw係英國Bicester village 買penhaligon’s激平

公仔頭系列既味好特別，唔錯

聽日早收工過去聞下先
次次行過都唔敢去

唔驚的
佢地個個都好nice
仲會跟你喜好揀味俾你

mr sam個感覺真係好man

雞頭真係好似sales咁講 好有法國人懶洋洋個味道
或者話係有種高貴嘅香味(男)

實不相瞞，作為樓主，我自己暫時一支都冇
嚟緊去買Radcliff

係 有fd去開英國 幫手買就最好

留名

啱啱係Selfridges買左Luna

本身用緊Portrait雞頭

見到HKTV Mall有平即刻心思思想入支Radcliff

有無人知英國、多哈機場賣緊幾錢?

女朋友10月會去

如果外國買Portrait再平D就叫佢幫我買先

英國機場應該係官網價除1.2左右
免稅
多哈機場早排我望過 唔覺得特別平

咁睇好似係保森/Selfridges買最平吧
等我幫大家試試保森有無伏
半價唔理咁多了

買左支the duke

手足邊度買

幾錢?? 有冇野送?

其實佢俾estee lauder買左之後都好少再買佢啲香水
個人比較鍾意小眾啲嘅牌子
但之前都買左佢幾支 但大部分都唔太持久 等佢每年做半價就抵

巴打唔講真係唔知原來俾人收購咗
其實佢年度sale包唔包portrait系列

唔包 但佢啲沐浴露就好抵買

近來最愛牌子係Xerjoff 有興趣嘅巴絲可以發掘下
品質正好多

香港有冇機會試聞到

有 只有一間有賣 可尋找一下 所以我覺得好exclusive

但佢啲樽好樣衰

拋磗先 底嗰兩支xerjoff都超香

有冇邊隻味推介

講樽身 Portrait系列的確好屈

Annick goutal 果枝藍色點

其實係petite cherie黎 不過係有一年聖誕出嘅特別版

可以當儲嘅 但我一般 同埋呢個系列啲味太濃太男人

男士香味少聞 但之前堆介過男仔fd去嗰間鋪買佢都買左xerjoff 間野喺上環

我都有諗過買petite Cherie 但有少少似洗頭水味

見到xerjoff, les parfums de rosine, memo 同bella bellissima

就知你係上環間店嘅fans

似乎你都有幫襯wo

上環淨係買過bella...

另外我都有買les parfums de rosine, memo
不過係外國買
同埋....我唯一一枝memo exactly 就係inle.....
memo 個design 真係超靚~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

外國買應該平啲啦
Inle勁正 隻味又好持久

又係另一個牌子黎?

Memo係一個牌子 inle係其中一隻味

好甜好清新好好聞 我用左兩支了

想買luna又想買duchess rose 死窮鬼

勇者中伏包膠

係保森買左支Radcliff

打開盒見到入面有張類似心意卡之類
似係舊款黎 因為之前我係門市買雞頭無見過

味黎講又唔算變左
只係聞得出佢唔fresh 但又未變酸

半價黎講我都預左

志在執平野又既可以試下 不過如果我下次再買會上selfridges

師兄親身試 唔正評唔得

睇嚟網購得返selfridge呢個選擇有保證

HKTVMALL都可以, 我係果到買過, 無變味

保森=hktv mall
所以應該係睇彩數：(

貨源係一樣 不過就俾HKTVMALL 再抽小小水

睇黎巴係買埋最後一枝Radcliff
我睇佢個網已經無哂

同感

btw sor手快一步

其實成個portrait collection都只係launched 咗兩年...
保森啲野都唔會放得太耐.....
同埋我睇HKTVMALL 佢連新嗰三枝london地方都有
我諗OK掛

包膠！
保森買，覺得冇變味，符碌

[img]

hktvmall個問題係個倉, 無冷氣, 夏天....

巴打記唔記得佢幾多月做sale

通常5月左右

屌 即係有排等

我記得佢冬天都會sale

冬天大既幾時

半價好似一年一次架咋 節日嗰啲最多係你買滿幾多送啲野俾你咁

前排去完係送沐浴露

今年係咪已經半價左啦

新手留名 Pengaligon 香港係咪都係得ifc有專門店

海港城&IFC
巴打點認識呢個牌子

都係睇墨爾本巴打個post 一路都係用緊chanel bleu 覺得開始濫

好 去海港城望望先 感謝巴打

我記得之前冬天去買野佢都有個位係sale item
可能唔係半價，不過佢好多都減到500－600就有交易

丁死 邊到有得知幾時減

做完啦 我買左沐浴露

墨爾本嗰個係入坑post嚟
bleu ok幾好聞 但唔夠特別：(

今日去咗試佢隻 Lord George, 真係好香好好聞 但真心好貴

斯文嘅巴應該會幾鍾意lord george

selfridges 幫到你

嘩 平咁多既

上網買左支no.33既sample
覺得好好聞

咁要去聞下

覺得啲sales係對自己牌子嘅香水有信心，覺得啲客聞完會上癮，最後都會自動自覺返嚟um荷包俾錢買

exact7ly
其實點解當時冇買到係因為感覺Artemsia有啲殺蟲水味
但返到屋企聞到外套嘅餘香又後悔做乜唔買
呢幾日成日凝住聞到隻味
如果返工順路應該真係走去買咗

有冇巴打試過Radcliff?

想問你哋如果收到女仔送the duke會唔會開心？

睇下咩囡囡啦

好似幾位師兄都有

咁收到咩女女送會開心

肥婆送俾師兄你爽唔爽

我想送俾人

藍絲 唔肥

推一推

Radcliff 巴打係度

送嘢送人哋想要嘅比較好 如果你送完佢唔鍾意(香水真係好難講會唔會鍾意，就算鍾意香水又未必鍾意呢隻味)
咁你就曬咗兩千銀 男仔又唔覺心動
蝕大本
(好似係)

師兄想問咩

巴打 想問下如果返office工，噴radcliff會唔會擴散得好勁？

同埋last得耐唔耐

搵到有位巴打了 感謝

今日忍唔住去左買
黃金周買勁抵
過1800送左旅行樽filled with你揀既香水加兩支sample

好啦再諗下先 唔該巴

師兄買咗邊枝

想問下呢個promtion做到幾時

我冇留意
門口有個牌寫巴打可以去立下眼

都係Radcliff
其他佬味太重carry唔起
Radcliff俾我個feel young d中性d
利申 非基但用開中性香水

認真mode: 個男仔有無用開香水?
如果有, 用開咩類型?(木質, 花香, etc)
其次佢鍾唔鍾意玫瑰味?
佢係返咩工, 同咩類型嘅男仔?

擴散度唔算好高
不過last 到成日
我都番office, 每個位噴1-2 下就啱啱好
Radcliff 隻味好正，先苦後甜(但係又唔算好甜)

比你講到想買枝送比男朋友

好 因為仲喺lord george同radcliffe之間掙扎緊

selfridge都冇

落鋪試下先
我一開頭試lord George, 覺得太man 頂唔順
之後試radcliff 覺得甜得黎有d 回甘

好 感謝巴打

radcliff試噴咗 實在頂唔順果陣味

最後買咗lord george

想問咁多位巴絲endymion專門店賣緊幾錢？

千幾好似 唔過2000應該

唔該巴打先
如果平時係著得斯文啲嘅 有冇邊隻香水會夾啲？ 動物嗰堆太貴唔捨得買

可以追下上面啲留言
例如Lothair等等，有太多款了
個人推薦hidden london其中兩款(總共3款) 好似係amber同wood, 另外嗰隻好難聞

不過一定要親身聞下
嗅覺方面，我覺得每人個差距都幾大

麻煩晒巴打解答 等我月頭落專門店試下先 係驚到時見到啲樽咁靚忍唔到手買咗幾支

有分EDT 同EDP喎, 你試啱邊款?
btw, 我覺得佢牌子全線都好斯文,
重點係你想搵咩喜好同場合用?

個盒最靚果個好似係最難聞

有冇巴絲用緊1870同獵犬 可以形容下嘛

有女仔朋友用緊獵犬 幾香 有玫瑰味但唔會太girly 係唔知點解次次一聞到就諗起禮服幪面俠

呢個形像幾好喎
好似個著3件頭 袋口插住玫瑰既紳士 走向你咁

巴打你可以考慮入手 女仔角度呢隻係香既 男仔噴尚算平易近人
唔會覺得太sharp

之前買野送左支juniper sling既sample
今日用左
嘩屌勁似d&g light blue

唔該巴打 試完之後覺得狗頭
有你寫畀我既感覺 不過個蒙面俠將玫瑰收左係禮服入面 太淡了
最後入左支重口玫瑰

入o左邊枝重口玫瑰

btw我係絲

個綠色蝴蝶結同佢好唔襯

呢枝我覺得中東feel 覺得佢好似黑玫瑰
好難carry

呢枝我覺得好似煙味

係有煙草香 不過冇煙個隻嗆鼻
另外我覺得似酸梅湯 酸酸甜甜咁
而家J 緊自己

Lothair 就不了 我幾年前買咗一支而家仲係滿

而家喺屋企 blenheim + sartorial + leventium 三選一

巴都有唔少好野lalique encre noire, habit rouge, club de nuit, sauvage
點解唔試埋lord george?

我覺得佢太有年代感 成熟到有距離
小弟廿零歲 獸首鍾意雞同羊多啲

我有買羚羊Constance 甜到不得了
係咁J自己

不過再凍d會岩d

Lavandula 真心要好鍾意薰衣草味先得
Oxford 個邊個outlet買50£仲有得退税
我仲有支Luna 好正

我枝savoy steam都俾人話似梅味
但好鍾意

呢隻我聽講係以沖完涼既浴室黎做靈感
巴打覺得擴散係點？
btw 個蝴蝶結好靚

係，我覺得好似花瓣浴之後果隻蒸氣+花香
我訓唔著會噴黎安眠

大家點睇Iris Prima

Savoy steam個包裝好清新

勁正 我中意佢有陣皮革味
枝野用suede 做包裝
好

真係好鍾意sartorial呢種味，但身邊嘅人覺得好臭
Endymion都ok
反而luna嗰啲我一般

咁都幾sad
唔知噴唔噴好

咁平！？有機會要去入1枝

呢set係selfridges見到 好正

好想買 mini bottle又好可愛救命
已有貨size Luna，但Elizabethan Rose, Juniper Sling都係想入手但唔想買貨size，好撚心動

Lily of the Valley 同 Quercus 有無巴絲試過

我都想買 香港分店有冇得買？
冇係Selfridges買開野
運費好貴

巴絲們一講完即刻已經out of stock

可以慳返d錢...哈...哈...哈哈哈

Racliff好撚⼀⼁⼀⼁⼀

*正

我自問真係受唔住果陣味 但呢度好多巴打都有用

邊種味?(爽身粉, 姜餅, 煙草, 話梅)
願聞其詳

酒同煙草

我都唔鍾意

我都係頂唔住果陣酒味

男性動物頭我淨係比較鍾意雞頭Beauregard
反而女性果邊好多都好正, 包括我送俾女友既Duchess Rose

應該係薑餅 我試噴咗差唔多2個鐘，陣味都仲係幾嗆

上次去台北信義果間，我買咗鹿頭，但個sales知我女友鍾意Duchess Rose ，

特登拎咗條絲巾噴咗勁多落去，掛喺女友個袋度

跟住我間唔中就拎個袋起勢咁索

自膠, 姜 , 薑
咁你唔好千其掂Tom ford果隻Tabacco vanille, 果款係推煙草味(係煙草, 唔係點着或者煙灰)推到極致嘅香, 大愛💓

1516緊 opus 1870 同juniper sling 2揀1
另外問問巴打 對住啲自己好鍾意但又幾girlish 既香水 會唔會著出街

opus 1870未試過, juniper sling試過幾清新, 不過網上有人話佢同D&G light blue好似, 你比較下
你男仔想用duchess?

印度小公主vaara😂

同埋好似隔離post 有巴打講開
鍾意白花 而要搵枝啱男性用都唔易
幾鍾意equinox bloom同gardenia 但都覺得放係自己到太甜

頭先又去運吉, 不過無幫你試到果兩隻,
So sorry

女仔得濟呢隻
Opus 男女都用到！
勁香

決定左係opus 好鍾意佢尾調個隻甘甜既味道（係雪松？）

題外話 我覺得penhaligon可以做到見唔到入面支吸管係好好J

岩岩試lord geroge 個感覺好成熟
但巴打們唔覺得d 味好似好快散晒咁？

其實都幾last 特別你睇喺衫嘅話 幾日都仲聞到
試過一隻手連噴兩下已經覺得濃到仆街
之後出街都係噴一下就算

(如果你喺鋪頭聞 唔太覺有味係正常 因為氣味太多)

*噴喺衫

但係如果噴皮膚 我諗大概last 半日 - 大半日
散得快好多

我行出鋪聞喇
而家一隻手試一隻味
lord geroge 都係淡淡地咁無咩味（個靚仔sales 都已經噴左4下 ）
另一隻話新出既Mr Sam 個味出好多，不過甜dd young 番d 個感覺

會用SARTORIAL嘅女人
仲有LOTHAIR
鍾意中性味

sam有種man嘅感覺 lord george就斯文成熟 個人意見

味出唔出就視乎幾樣嘢，個人經驗
-噴衫 個味會出啲last啲 噴皮膚差好遠
-環境[以前我試george嗰陣(sales噴手噴幾下) ，喺街我都要隊個鼻埋去，個味先出。之後買咗，噴兩下衫，去返啲室外地方(返工)，陣味其實好濃，濃到我驚over咗，所以而家我都係噴少少就算 ]

絲share下SARTORIAL聞落是點，好似好多手足鍾意呢款

又打錯字 *室內地方

好抽象好難形容
西裝味?裁縫味?
好男人嘅味

的確我而家就係要隊個鼻去聞隻手先聞到lord George

lord george噴皮膚 last到一個上晝咁大把
但之前sales噴喺試紙度，我第二日聞都仲有味

巴係咪今日噴左halfeti出街
今日第一次係街聞到其他人用, 上星期又試左Mr. sam, 發覺佢同halfeti根本就係同一個DNA, 只係Mr. Sam係甜香料版, 兩枝都好正

可能大家曾經見過 不過我今日用opus
Mr sam 都好好聞 不過我覺得佢有陣咸咸地既味道 有啲怪
另外 鷹頭都似halfeti 呢隻就比較辣

係wor...你唔講我都冇為意....點解可以冇管....咩原理?

試咗Juniper Sling, 咁好聞既香水點解淨係出EDT

你唔覺opus中調好似祭祀燒香味咩
我唔係好頂得順

Luna都係得EDT

不過同一款香水EDT & EDP都有少少唔同
試過Empressa EDT好鍾意但試EDP發現係少少唔同....

唔知係咪講緊同一隻味
我好鍾意個種似中藥既木味喎

因為佢係檀香味
我本身好中意檀香

本身已經死心，又俾個post燒返獅子
下個月買俾自己做聖誕禮物先

有冇Ching 用過savoy steam? 感覺點？

巴打們覺唔覺獅子好似有d 酸酸地既味

唔覺喎 開頭有啲酒味 隔得耐就淨返雲呢拿味

噴衫唔會整到有色咩？同埋冬天噴外套？

我覺得一開頭就係雲呢拿味，加埋Rum個味都好有甜品風格
可能我本身都又煙又酒所以對個煙草味唔敏感

噴白色衫都唔會有漬
youtube 最多follower 既香水kol Jeremy講既

冬天會噴埋外套吖

有無巴絲年底前打算係門巿買返枝香水？
我多左張100coupon 可以share

想買枝iris prima / rose比女朋友 但可以點share ?

張野唔洗我本人去
約個時間tst station 送畀巴打你就ok

好呀
留個tg 比你

最抵緊係搵朋友人肉空運啦
機場duty-free又有得平

倫敦機場有無?

送過枝貓頭鷹俾人做生日禮物，自己買左下面兩枝

粉紅色蝴蝶結果枝咩黎

Equinox bloom 。。。係d甜甜地暖暖地既花香味

貓頭鷹乜味

Cashmere 既味道

有呀

係保森 買咗redcliff

遲啲搵朋友幫手買
想買既sf都無貨了

印象中好似冇 terminal 4就有

係咪Constance 本身嘅味道 冇咁突出 明顯
感覺 介乎聞到 與聞唔到 之間

噴咗radcliff 俾人話似藥油味

我覺得好出好甜喎

定係我噴 嘅方法唔好
巴打平時 點噴？

個鼻壞左啊 點都聯想唔到藥油味囉
你噴左幾分鐘比人聞到?
btw尋晚試Lord george sample, Top note我就覺得似你講嘅藥油味

建議噴衫 eg手袖 手臂 呢啲人哋容易聞到嘅位
同堆噴衫last耐過皮膚

噴冇耐 仲係topnote
應該係啲酒+薑牌味 未必個個都啱
反而後面啲雲呢拿味就應該易接受啲

巴打 如果平時想帶支細嘅 出去補噴
有咩好選擇？ 定係買penhaligons 個支細

買枝大既，佢會送dsample 俾你。。我用到依家都未用哂

分店好似有細空樽賣

我噴Constance係個人凍d果陣冇咁出味
不過都聞到甜

一噴完就好似食完海鹽焦糖雪糕無抹嘴咁
好擴散好持久 但隻甜味甜得黎又唔膩

淘寶或者sasa有隻香水分裝器，係泵頭接一條細管咁，入分裝瓶好方便

我喺西洋菜街見過，但一時有一時冇

Thx, 得閑去搵下

same 係咪呢隻
我每次fill 少少 好似冇咁易變質 漏左出黎都冇咁傷

Lord Geroge 果枝係正 個味特別

Black Friday💸💸💸

噢 呢支咀設計都唔錯幾方便
可以容易咁入樽又冇咁易變質
btw 我覺得一支香水要配一個分瓶 長久落去都唔係辦法
啲樽都多到會重複

我枝獅子未到

你太多香水
本人試過用口氣清新劑個舊樽裝香水對口噴 , 真係弱智到極點, 好彩有稀釋過
自從果次正式之後就去搵香水分裝
btw你travalo嘅樽有無試過洗(應該問點洗)

我知道可以入少少新香水然後噴哂佢
但其實我唔會重用（好少補噴）

係吖好似中學Chem 洗pipette咁
入少少搖衡佢 再噴清 重覆3次就好純淨
不過我有強迫症 都係鍾意用支新既

講多樣野 而家分店有Mr sam 同constance 既絲巾

冇錯
因為喜愛焦糖所以揀o左佢 噴完基本上都冇咩邊個話唔香

清，想問下你喺邊個網買會可以寄黎香港？

Lm學野

12月1至4 香港澳門Pen記有85%
但portrait Xmas set冇
大家有野想買可以去望望

上個禮拜買咗 Sosad

Lord George / Duke 有85折？

你地係咪唔會上網買

獸首同聖誕set 都冇折😂😂

哎呀 仲諗住去買獸首

26歲仔返OFFiCE
想一支出街
一支返工用
買邊2隻好

今日落門市望下先

有無人用過bluebell 點睇？

比個留言fake咗
山長水遠衝去門市點知獸頭系列係無

覺得好臭
草青味咁 唔識形容

巴打不如仔細少少 講下2支分別想畀人咩感覺
同埋自己唔鍾意啲咩味吖

最後都忍唔住買咗

平咁多

Sam正啊，陣肉桂味，黎緊啱晒聖誕節

邊撚到fake 你呀
第二句咪講撚咗portrait Xmas set 冇囉
唔撚識睇英文?

兩支都有 why not both
我覺得兩者冇得比較 從note 到形象都唔同
獵犬 酸辣乾燥既玫瑰 女生係硬朗好型同誘惑
獅子 甜中帶辣既雲呢拿雪糕 女生用比較年輕活力
如果我身邊有女生會就好

btw 絲打不如試埋雞同羊 兩隻都好啱冬天
到時就why not all

另外如果鐘意狗但又嫌貴可以揀Castile，佢係狗既低配版

我有castile
好中意呢隻味
但又唔覺得好似the duke
因為castile 有Nerolli

我就覺得幾近 都係木質玫瑰
Castile 就清新啲 有少少citrus

好，咁我自己拆黎用啦
大家講到我好期待

我覺得女仔用獅子反而未必咁好,
有人會覺得佢似發酵嘅酸煙草味,
襯衫同造型好似會多d限制

人地咪一早講左portrait無

難襯最多喺屋企自己噴
好鍾意獅子既幾隻味，煙、酒、甜都係我既愛，加上獅子對我又有意義

我鐘意肉桂 但頂唔順Mr.Sam d煙味
買o左Amber

成日拎男朋友枝獵犬噴 好香

絲打你始終都會買耐支

專門店最近有無PROMOTE?

獸首同聖誕set 以外85折

折做埋聽日？Xmas set有咩特別？
有無之前既Sales?

Btw好似好少人用Blasted Bloom?

係 做到4號
xmas set 係1支香水加埋同香水既lotion 同沖涼液
好似有 hafeti/savoy steam/luna
冇問幾錢

買左Luna Christmas set
$700 30ml EDT+body lotion，但唔記得lotion幾多ml啦
之前買滿$1980送紙盒個set sample 5mlx5
尋日睇已經冇哂

隻香水香唔香？岩著西裝用？

買左支duke好肉赤

心頭號既野

如果你地用哂一支,會試新野定encore

可以鍾意到用晒 仲點會放手吖

我都開咗支Duke了
唔知點講，我覺得pepper味比較明顯，反而令到個玫瑰味無咁俗氣，有少少酒氣既感覺？
比想像中更驚喜

Luna 我覺得偏甜，未必啱著西裝時wear
有閒錢時會我買埋lord George

我都想買lord George , 番工用

不過我已經miss左個Christmas set，由佢

luna christmas set我買咗比女友 自己買咗枝endymion cologne

而家endymion已經成為我最愛

啱啱收到email

20歲 返緊U
除咗動物系列 有無邊隻推薦
用緊Endymion

我都見到 過1-2日 去望下先

我係絲都幾鐘意endymion, 雖然我都係買咗luna俾自己

x2 我中意到買埋endymion

想問下大家獸頭張lable Penhaligon's個名係平既定係少少令身既版本？ 佢好似有唔同版

同埋樽底係貼紙定係印字上去？

諗住買peoneve 送畀人

我問完覺得幾吸引吖
有Candle body wash 2支lotion 3盒唇膏
加埋成7樣野
有冇巴絲聖誕想送野比自己送畀人 可以諗諗夾夾

個7件係自選，or random，or default？ thanks

random

有冇巴絲有留意自己果支？

其實是咪2隻都偏向中性 果陣luna想買埋比自己

我之前買endymion 聞到頭暈
賣番出去

選擇困難
Halfeti定Marylebone

邊種味令你頭暈

Marylebone正，易接受
Halfeti陣味真係未必個個鍾意

唔該巴打 聽日出糧即刻屌返支先

第一次聞Halfeti覺得似印度佬味

好吸引

我都收到，好大吸引力

唔岩用既拎去聖誕抽獎都好

有冇巴打 攞咗上面個優惠

係 散到買唔落手
索性買支gin兜頭淋 仲好

尋日收到話最後既set 而家應該冇晒了

我果時噴一下就決定咗買
其實個味係正既，當用得快啲囉

依家先察覺某部份EDT, 或者colognes
其實用法上真係要偏比高用量,
先可以廷伸個留香時間
其實Juniper Sling比我第一印象係幾好, 不過同light blue太似 , 一諗到咁就買唔落手

今次送candle，但吸引唔到我去放血

Endymion真係宇宙級香 第一次聞果陣驚為天人

仲有呢排想入枝Agarbathi, 有無同好

不了

香係香，但好似好common，其他牌子好易搵到類似既味

剛買

正野

Constance除左焦糖爆谷味, 仲有無奶味?

有陣牛奶雲呢那雪糕既味
我每次行K11底層都會聞到呢隻味 唔知邊間舖傳出黎

最撚柒鳩憎k11隻味，聞到作嘔

有冇其他牌子都係gin inspired
我見都係whiskey 多

而家先見到個po
好想買luna啊！！！！！！！！！！！！！！

luna超香
但未捨得買

買左呢兩枝
最先買係esprit du roi
好喜歡佢陣木味！

之後artemisia其實係買錯左
不過噴下噴下又幾香

佢地嘅edp同edt真係好long last
超正

Crazy 好有錢
你買咗邊幾枝？

真心唔捨得買
如果會買，一定係癡咗線嗰陣
香港買好似唔知1800定要2字頭

好似2000
留返去英國先買

好後悔之前轉機有平嗰陣冇買
而家成日揼春

Luna男定女用？

女，男版係樓上成日講嘅endymion

Show blocked user - 愛麗b
我枝luna啊！！！！！！！！！！！
但係我都有右手嗰枝

Mr porter 60鎊50ml抵唔抵？
同埋佢有枝黑色叫concentre 有咩分別？

再等下先

女用好啲

屌癡線
知道可以咁平之後更加唔會係香港買
多謝絲打成功滅火

今期卓越有Valentino Valentina set $455
好似好抵屌，個樽又幾靚
有無絲有用過? 唔知last得耐唔耐呢

回錯post自膠
sor

點會無啊？

呢個牌子我淨係鍾意呢個味
已經聞過了
但個差價可以爭成3倍
真的不了

新成員春夏用
btw呢隻係白鴿？

呢枝係女仔? 係咪通常仲有枝男仔

我今日掃IG都見過
睇唔清係鴿定鷹，搵日去海港城同店員哥哥一齊聞味

似貓頭鷹
我覺得呢枝會幾香

貓頭鷹已經有啦

超標

其實用得依啲香水化妝品就點都要試手背/腳有無過敏，一鳩噴落身真係無得怪人

幾時會有年度sale???

係，香水係chemical野
一向都唔recommend孕婦用，甚至準備懷孕既女性

如果驚過敏，咪好似試skincare咁，噴/揸少少係手腕，等一陣睇下有無過敏先

根本係每個國家嘅標準都唔同, 佢報告提到果類歐洲禁用成份, 人地一早已經出左,
好大部份香水都已經改左配方, 佢做實驗果批都唔知係幾時, 邊度嘅貨, 變相係龍門任佢擺

Elisabeth rose正，但我覺得Peoneve仲正

diptyque無花果好想買，但係joyce beauty試完好快冇味卻步左

你試嘅係edt 定edp,
edp係試紙我覺得都keep到幾耐,
無花果仲有試過L'artisan 同
elizabeth arden 都唔錯,
以價錢黎講後者直頭平到爆

咁我又唔肯定，個staff直接噴落紙俾我,我冇咩留意
咁你覺得後面果2隻同diptyque有咩分別？會唔會diptyque fresh d??

請問點知可以收到呢d promotion email? 係咪一定要係店買過野先可以？

我係買野留左contact
之後就收到email

你覺得diptyque果款有無草青味?
我就唔覺, 聽講Acqua di Parma 最清新, 佢加左citrus做top note, 不過我無試過
L'artisan就椰奶味, 但唔會好濃,
elizabeth arden就去sasa試啦, 咁方便

Empressa係香港試過EDP & EDT 陣味都唔一樣，好鍾意EDT陣味但EDP就有d俗

其實香水本身用咁多香料同chemicals 致敏機會都好大，之前頸皮膚敏感睇醫生佢都第一句就問係咪噴左香水（其實個陣冇）

容易敏感/驚敏感嘅人真係建議唔好用香水...

我係買EDT, 淺蝴蝶結果隻

果時係英國真係鍾意到不得了，為左有discount先夾硬買多枝luna, 點知返到黎變左好鍾意luna唔鍾意empressa 香港店staff叫我再凍d再試下empressa

老老豆豆，我都有買Luna，我都係鍾意Luna多過Empressa
感覺上Luna係特別d，感覺上係有故事（？）嘅味，Empressa陣味好高貴但味，尤其是pachouli 嗰feel似乎common左少少

真係人夾人，我反而覺得Peoneve唔太吸引

如果係高貴斯文味，Elizabethan Rose / Artemisia 都好正
Lothair 都幾清新帶少少甜，不過未試過上身

我另外買左枝Iris Prima，有少少皮革味，冬天用幾warm

入咗去9行 點知遇到好人ba 送咗2條絲巾 噴咗vaara同luna俾我
好想係sf落單

sf luna加咗價

本身係幾錢

咦
之前明明睇到1500蚊
而家又變咗1160

sor

vaara點睇

用緊lord george
冬天配下長褸

好想要條絲巾……但我又會唔好意思唔買

一開頭無買佢主動送咗先 我話行多行睇下後調
轉頭翻去買又問仲有咩味有興趣送多條

終於狠下心係sf買咗luna
年尾收貨 好想快啲到

有做特價?

冇
所以佢先話狠下心

最近覺得juniper sling同vetiver類香水好夾, 甚至有d似, 有無人試過同其他香水溝埋一齊用

買完呢支有啲後侮

隻味唔差，但唔係幾啱我

有冇巴絲想接手？

agger 冬天用陣味正啲

Woody味都係冬天用比較好，特別係夜晚

好期待cousin flora

開頭聞覺得幾正，聞聞下有d似呀叉味

星期五衝左入去海港城個間想聞，點知哥哥話要2019 spring先有貨聞

係，係鋪頭聞好正，番到屋企噴完再聞有啲暈

有無人係Harrods試過?

睇完個post中曬毒
而家一支普通嘅係香港買大約咩價位呀？動物頭要貴幾多呀？

鐵盒有貨

門市10月果陣都返左貨,
佢果個頭/蓋唔知想點, 好難用

係泰國Duty Free $9xx入手左 好香

做乜窿黎架喎師兄, 回錯post下話

原來IFC...

唔係夾硬抆就得架啦？

估唔到居然係鴨

真係估唔到 唔知香港有flora現貨未呢

有啲柒

無哂獸頭系列果種霸氣, 不過應該易carry過之前果幾款
btw哈姆巴好耐都無上水, 近期有無買新野

hi巴 買多咗枝lord george,
radcliff+lord george, 知足了

隔多排可能買jo malone seasalt, 夠自然

買左兩枝lord george?

想問下而家門市有冇做緊咩優惠

買到上哂癮 啲味好正

唔是呀 1 george同1 radcliff
但係近排覺得radcliff陣味麻麻

天氣凍會好d, 依家太熱, 用獅子感覺會好焗

呢個Post真係好撚燒
不過窮撚真係買唔起專門店正價，或者睇大家形容盲買
有無絲打試過Zizonia? $495好抵，唔知好唔好聞

聽人講唔得㗎 要親身試下聞

噴過radcliff 試過有朋友話唔好聞，即刻唔想再用

我覺得睇下咩朋友, 係女朋友面前咪用少d,
男仔睬佢都有味, 大把麻甩佬唔識香水,
對牛彈琴有咩用
實例: 有個fd話對香水敏感, 我成日都有噴(無話佢知), 又唔見佢打乞嚏, 鼻痛流鼻水, 根本就係d人心理作用

請問有冇人有bluebell 一直都好鐘意jo malone wild bluebell 但實在太唔long lasting 呢兩枝隻味似唔似

完全唔似, 我有朋友話P記BLUEBELL似藿香正氣水咁既味

我覺得唔好聞
好濃

喺hktv mall個promotion入手咗枝peoneve
情人節噴完見男友已經話好好問 今朝佢同我講佢件衫仲係我陣味

*聞 orz

好彩上黎問一問，係goxip見到$600有找差啲買左

但係香水呢啲好個人你可能鍾意

連ok既online shop都可以買，但唔多款，亦都唔肯定貨源係邊度
大家有性趣可以去website睇，圖有promo code，滿$600減$50

有冇人鍾意依枝想入手聞聞下覺得唔襯自己

師兄 好難聞喎呢枝

反而另外兩枝幾正
不過香水呢啲真係個個口味唔同

佢前調真係唔係個個識欣賞 但後調就唔錯 不過依隻味真係唔係人人接受到

P記bluebell濃？
絲打有冇記錯 都幾fresh同light架喎

完全唔似
我2隻都有 買得jm就唔好預佢long lasting
p記都唔算long lasting 始終係edt
但口味好個人 你應該自己聞下試下
好似有絲打話bluebell濃
但p記中bluebell點都入唔到濃香 我直頭覺得light添

前調 - 芫荽、香檸檬、橙子、小荳蔻
中調 - 薰衣草、老鸛草、肉荳蔻、生薑、胡椒、孜然
基調 - 香根草、檀木、廣藿香、雪松、琥珀

望落伏伏地
窮毒L真係唔敢去專門店試完唔買

見大家討論portraits系列好似好少講Bewitching Yasmine，等我分享吓先～

我本身幾鍾意玫瑰，本來諗住去試Duchess Rose，點知同Sales傾咗陣，佢就推介咗Yasmine俾我。white floral得黎又有啲oud，個感覺係幾elegant，無普通啲jasmine咁plain。噴完上手有啲不能自拔⋯⋯
然後就買咗我第一支公仔頭喇

返工通常用Halfeti或者其他牌子，約人出街有時就用Yasmine

呢枝我覺得三枝裡面最難聞 本身對佢最大期望
最後入手o左amber

我唔係elegant果類 唔太襯花香
覺得yasmine都好聞 不過最後買o左sweet d既 Constance

duchess rose都好香 不過係我身上有d嫵媚得過龍 所以又冇買

買完都開始後悔冇買藍色

鍾意Lily of the valley嘅人要留意返

Matthew 幾好聞

話香水過敏個D人真係好春煩，同D醜婦鍾意話自己素顏覺得自己好威個D on9一樣

我唔排除有部分人真係會過敏, 只不過八成人都係用呢個藉口去排斥香水;
最憎佢成日扮嗅覺靈敏, 講埋哂d咩自然體香, 偏偏佢自已件衫着到臭哂都唔換,
完全無說服力

Cousin matthew好正

唔知WOW左未, 出新獸首
鴨頭同鳥頭

無乜人讚過枝cousin flora, 好似麻麻地

FLORA頭調麻麻地, 但中後調係香既

Selfridges有得賣

selfridges 賣既貨信唔信得過?

想入penhaligon’s 做既可以tg我

Hktvmall 同ok fingers shop 個啲taster 啲味有無分別？ 門市太貴

講得真係好好
自己唔噴香水就話香水過敏懶唔化妝就覺得自己素顏好勁

佢哋班on9，郁啲就話敏感乜乜柒柒，
憶起有一次，我換咗個新液體汽車香薰，嗰次放係車頭，
佢上車都冇嘢，但一見到就開始發花癲，又咳又盛，
仲拎個戴感冒口罩出來帶，話自己最怕呢啲，有甲醛會敏感，又致癌點點點，係咁踩我個香薰，叫我想長命健康就快啲丟咗佢，
但佢唔知我未放車頭之前，平時都已經有放水蜜桃味香薰係櫈底，即係佢見唔到個香薰時，索咗又唔敏感，如果見到就身痕又咳咁樣囉。

咁浪費？ 係唔掂定點？

打算blind buy 鹿頭

師兄rich到

ching做咩咁激動

有得試都唔試, blind買係咩玩法?

！！！之前我買 Paithani佢送左呢枝個10ml 版
一開頭噴真係唔係幾討好。但耐左會令心上癮 最後我上HKTV 買左 full size , 早點上黎見到就可以搵你接手了

依家擺咗係到後味真係幾好 但唔係個個識欣賞 朋友一聞就話唔襯我 不過都好睇個日衣著襯唔襯到

唔鍾意咁甜，用極都用唔曬

唔係講笑，個KB好臭，之前係個「煙剷」用開，
我好鍾意因為好懷舊feel，所以而家送咗俾我，但臭到極，
我用滴露漂水逐粒掣拆出來洗都試過晒，始終仲有好大陣三手煙味。

噴咗牛之後，而家隔咗4日都仲有牛味，
反而煙味冇曬，唔知係咪化學作用將啲煙屎焦油味分解咗。
整體而言我覺得冇浪費到

一聞到就會覺得好熟悉
你著咩噴多

見擺係到唔係辦法 有日著皮褸噴 又覺得幾好 好溫暖嘅味道同empressa好似又好似無咁抗拒佢

冇

六百啦

噴嘅次數十隻手指數哂

有無人有endymion 想問edt edp係咪大致一樣味

我有edp 感覺皮革味出d 同long last d

門市定邊度？

Thx 巴打！
門市係咪原價嫁
準備去英國 不過未必有機會行機場

感謝巴打 想買支lord George 同 duke
諗住一支for 西裝翻工 一支平日出街
有無推薦

有冇四季都岩洗嘅介紹下

quercus好似係ifc味

去靠下櫃
d sales都好專業 唔hard sell
我覺得opus, juniper sling, endymion quercus呢d都唔會太濃

靠下櫃係？

去專門店聞下 海港城或者ifc

自膠仲係到諗靠下櫃係咩黎

終蟈講法

機場都有平???
我記得之前有巴打講過好似OUTLET 先做到個價位

我想買lothair
btw機場買動物頭同selfrigdes個價差多唔多

機場賣140磅喎
上個月返黎

咁計落好似差唔多喎 slfridges有直送

FF only

真係唔怕有毒？

其實selfridges 都唔係好貴者

今日去左門市聞 lp no9同endymion 都好鐘意 諗緊買邊隻

啱啱入手Dsquared he wood
陣味都OK但係好似好快散咁樣
有冇人知佢個頭可唔可以扭開
想入落個細樽度
但又驚整爛

新手留名
想問下Constance男仔用會唔會好怪

係門市買咗支Clara, 男人老狗用係咪好怪. 但我好鍾意佢果種脂粉味. 狗頭又係好正.

門市試咗Quercus, 好正

唔會啊最緊要自己鐘意我係女人都用緊cousin Matthew 同quercus

想問知唔知佢大概幾時做sale?

Carousell 啲貨信唔信得過 真係平好多...

試左幾隻，Quercus同Duke都幾鐘意

買多支duke, 但擴散同持久都好似麻麻. 係咪我問題？ 有無巴打可以話我聽

Quercus我覺得好啱夏天用

係，因為想買枝夏天用

等你carousell包膠

聽日開始

有咩優惠

收到email聽日開始sale

official store ? 咁正

Sale 會平幾多？

獸頭系列應該繼續冇得減
聽日放工會去harbour city個間睇

岩岩去左ifc睇
獸頭系列冇sale
冇野好入手

同埋嗰度啲sales似不停sell你買啲貨尾嘅感覺
小毒毒表示好大壓迫

我諗住聽日去睇，有邊隻做sale？有無lothair？ 獸頭我有clara同duke, 同入多支雞

我之前買左果支paithani 佢減到9百幾
由2050

Lothair有 本身我都鐘意 但女仔噴好似太佬

blasted heath 好似唔錯咁。

sale 690 至870
比較值得入有 endymion,bayolea,juniper sling

打算入Endymion EDP

得edt 有sale

折咗幾錢 luna有無折

冇記錯係690

luna 唔覺有

想買隻edp

有冇savou steam

有呀 好似八百幾

lothair減到幾多?
我用開呢支 唔覺佬 不過我本身唔係行girlish路線

1000樓下

知唔知個sale至到幾時?

下星期二去唔知仲有冇呢

有冇咩推介下
利申：想聽日去，鍾意花香味

下星期3先返香港

巴打？可以試下halfeti

係絲打

你去tst果間有lothair?
我今日去ifc果間話lothair冇做減價

狐狸/iris prima/luna/Elisabethan rose
呢幾支比較少女
另外上面巴打講既hafelti都得 不過就比較隆重
睇你想要咩感覺

去到之後，我試咗幾隻香水，試到亂唒
最後，買咗peoneve....

追左個post 發覺好似冇人用bayolea 係咪大家都唔覺佢好正

想買Elisabethan rose，但冇特價

原來都想試，但冇特價

既然冇特價就上網買啦

請問peoneve折後幾錢？

我買咗100ml，790

有個mini set 入面有5ml裝Elisabethan Rose啊
5種味 x 5ml $295

好抵

有無人知呢支有無平廢事特登過去

有 唔記得690定790

一種好乾淨整齊既感覺
但可能有人覺得隻香茅味難接受
我就聞到會有肚餓既反應

門市今日勁多人

有無人知Vaara 有無做discount orz
Thank you!

有

how much is it?

個日睇完post諗住去買savoy steam
點知得EDC 有特價，之後就走左
巴打仲記唔記得有咩好野做緊discount

唔係好記得個價喇 都係6,7百左右
savoy steam edc 之前都未見過 不過佢冇噴頭唔係幾方便

比較熱賣又有sale 既款有endymion edt,juniper sling,iris prima,sartorial,artemisa同bayolea
另外果堆唔係咁多人留意 但又可能會啱你口味

vaara 開頭種清新果香 有啲似Hermes既屋頂花園
而後調慢慢有返種厚實既奶甜味 同前調既對比我幾鍾意

有冇人試過熊頭或者知道點樣入手

其實呢間會係一年一次定兩次sale?
下次會幾時？

原來有sale?😭😭
用左penhaligon’s 成3年幾都唔知，次次原價係鋪頭咁買😰

我都係睇post 先知，有冇絲打解答下
ps:宜家做緊，快去

hidden london 3隻都唔掂

有冇巴絲用過blasted heath／blenheim bouquet？

我覺得綠色嗰隻不錯

有綠色果支。真心不錯

Endymion 同 Iris Prima 點揀好

Why not both?
兩支唔同感覺 兩支都有 開心使用中

啡紅果枝幾好wor

iris prima 啱男人用？

係咪話好大陣琥珀味果枝

我覺得都ok. 花香轉皮味
岩岩買左

諗住買埋satorial, Endymion 同juniper sling

Blasted heath一開頭個味好正 但到後期就變到好generic.

係呀 鐘意佢陣肉桂味

Hidden london 都有特價？

endymion 做緊半價

做緊咩價

呢樣就唔記得果陣個目標唔係佢 冇留意

太甜

你地會點噴Penhaligon嘅edt呀，我成日噴完出街都覺得冇咩味咁

Sales話一年一次，通常係5-6月

agger
我枝luna 好似無咩味

減價幾時完？

Satorial 好正好香

琴日睇過3支都係$690 / 100ml
都真係幾抵玩

想問聽日仲有冇

Sales 話仲有兩三個星期做

我去左tst睇有啲冇盒得一支支拆左出黎咁
唔敢買
有冇巴包膠 同有盒嘅有冇唔同

有盒係本身間舖d貨 無盒係運過黎賣

有冇人知今個星期六仲有冇優惠

依個星期係咪多左特價品

多左邊啲

Sales姐姐話賣完1號返嘅貨，就冇特價㗎喇
應該今日返咗貨

Ps：前日𦉫咗empressa 嗰set

如果唔係set裝就好啦

請問門市sale到幾時？

有Quercus就好

如果係edp就更好

Edp 好多都唔岩口味

岩岩特價買左支artemisia
試個陣幾好 但感覺太女仔 唔太岩我呢啲佬
想放返出黎俾penhaligon’s既同好 噴左六下咁大把

有意加tg la 有單

想問下邊到仲有得買D&G No.3既香水 我見個間fragrancehk有得買 但間野好似流流地咁啲人Facebook留言話二手香水有用過 又溝其他料咁

大家今次減價有咩收穫同推介
好想完之前去買多支

sales 完了 大家有咩收穫😍

同埋出左支新既cairo 有冇巴絲已經試過可以share 下

收到email話今日last day sale
買左orange blossom, bluebell, 加個candle(唔記得咩味啦)
留番quota出年再買過

Btw，5月中係Doha轉機買左duchess rose，兌番平香港港差唔多7舊

Duchess rose 同elisabethan rose 我都想買

savoy steam EDP
最後有特價

今日試左支cairo 似輕身啲既鷹頭
幾nice

本身想係Selfridges買Sohan同Monsieur
但唔送黎香港
想問除左Selfridges外
仲有邊間可以買得過？

動物頭係咪永遠唔會特價

試左lord George 感覺同另一隻牌子既檀香味好似

同 diptyque 檀香味好似

有冇人知邊度買得番L’artisan Parfumeur既舊包裝？
想買番舊版Passage d’enfer同La Chasse aux Papillons extreme轉左包裝同樽之後買左新版 點知d味有少少分別

仆街 用左成個月先見到入面有條毛浮浮下

想要有檀香 焚香嗰種基調啲香水

Serge Lutens 嘅Santal Blanc同L'orpheline 大家覺得點 ？
但後者好似唔太啱夏天用

or any suggestion?

diptyque tam dao?

買左Lutens 支修女
幾好幾鐘意

動物頭喺專門店咩價錢？

覺得bvlgari man wood都幾香 大家知唔知呢隻long lasting 嗎？

買左狐狸頭
第一次買咁貴嘅香水

2400

香港買好貴
外國買會唔會平d

好想幫襯專門店但幫唔落
唯有去Selfridges 買

專門店d sales好nice好專業 巴打如果有錢的話咪當個700幾銀服務費.雖然好肉赤
利申上個月出糧係Selfridges買左the duke.

聽其他巴打絲打講倫敦機場 portrait系列千八鬆D
Selfridges依家好似賣緊千六左右

呢個服務費太貴買支非壽頭系列支持吓就算

巴打打算買邊隻

試咗鹿同獅
應該會買鹿

英國紳士味

非壽頭系列有無推介？

Sartorial都幾英國紳士味
Endymion好受歡迎 聞過覺得還好但冇記憶點
Alizarin都唔錯如果你鐘意oud同whisky
獅子同鹿都偏濃 我都係冬天先噴 狗頭夏天啱啱好

多謝師兄推介！搵日試試
非動物專門店咩價位？

牛頭個介紹好型

Quercus都可以試下 幾啱而家天氣
我印象中呢隻就千零蚊 好似75定100ml

endymion ，sartorial 果幾隻就問返果位巴打 我都唔太記得

手殘負皮左巴打sorrrrr
非動物1200-2000都有
牛頭好濃好美國人feel

Haha 唔緊要

追完post想買支duchess rose或者luna比女朋友 諗住去專門店聞下再決定 有無巴絲可以比d女用香水意見

同埋動物頭係咪要2400無得減 保森同d ig shop信唔信得過

luna好正喎 男女都鐘意

luna同endymion係咪一對?覺得個故事好吸引但買哂又貴

係同一個故事 有冇selfridges呀平好多
買完全年免運俾個account女友買野都得

我都有諗過保森，有冇人買過呀？

買過changing constance但味好快散

即係伏？

我無呀 見都平幾多 有無巴絲有可以一齊夾
就係見專門店好貴所以諗住問下保森or ig shop(搵到間係利時)信唔信得過

我幫襯利時嗰間幾年了 冇伏
Btw 同樣覺得luna超正

絲打果間齊同平500蚊左右
女仔既話你覺得有咩比較好 暫時見duchess rose同luna比較多人講 諗住去專門店睇睇先 順便睇下邊隻岩男仔想買埋

買開佢啲貨都算齊 係出面七至八折 重點係有得慢慢試 佢哋有賣隻tocca香水 全部都好正 可以去聞吓 我買完真係不能自拔 最衰用開嗰枝Bianca 缺貨

靚到

非壽頭嘅話個人鐘意luna同埋呢枝empressa

依枝edp都好正

我都買左呢隻EDP
仲有Luna, duchess rose, orange blossom

Orange blossom 比我想像中long lasting

想問pen記 Orange blossom同唔同jo Malone既
Orange blossom

之前聞過佢地兩隻既bluebell都好唔同味

Bluebell 2個brands真係好唔同
Orange blossom 同JML個枝都好唔同
反而pen嘅orange blossom 同diptyque sens有啲似，但pen long lasting 啲
Diptyque 番到公司已經冇左陣味

呢個post好燒
不過未有錢買獸頭住
非獸頭專門店賣幾錢？
考慮緊買p記、lutens定byredo好

利時有Penhaligon 香水賣？

有呀 我全部香水都係佢度買

我調番轉, 用豹頭番到公司好快冇味
反而diptyque keep到放工(仲要係edt)
不過我噴香水係噴衫, 唔噴身

除左保森 有冇邊間網店可介紹

selfridge最穩陣應該

好 去望下先 唔該絲打

SENS 香到我買埋枝頭髮噴霧

用diptyque快散x2,
支玫瑰兩個鐘之內就冇曬味

d人好nice
去舖頭試左幾枝 覺得狐狸頭同luna好香

海港城個間？d sales真係好nice
妳講個2枝我都有買

海港城啲Sales 好到我去完聞完Lothair之後即刻買佢呢排好似仲有買滿$1800 送10 mL Elizabethan Rose嘅優惠

加埋支Lord George就有兩支Penhaligon's 香水了啲味真係好香，同埋轉note嗰陣轉得好明顯，真係好正

請問如果係女仔用咩味好
好想入手第一枝pen記

luna!

係丫海港城
係我身上luna last得耐過狐狸頭
luna有d似diptyque某一枝 但我唔記得咩名

我用開Vaara 陣味青春得嚟又斯文

係咪同動物頭差唔多價

好似1700定1800
動物頭2400

Quercus，Juniper Sling

見到利時果間好似1000頭 如果爭咁遠有d心郁
但又好想第一枝pen記係專門店買

係尖沙咀利時買左枝牧羊少年加強版真心好正😍

味道強烈d? btw幾錢
諗住去專門店睇完就去呢間睇下

味道濃d同last得耐d
如果吾要盒1100

留名
用咗一枝Quercus，依家用緊impudent cousin Matthew

呢支同Elizabeth rose都好香 反而好多人講既luna覺得麻麻

利伸男聞

luna開頭聞到d橘味覺得普通 但個base note d花香味好撚正
另外quercus都好撚正

本身想買lord george點知買錯左Changing Constance 眼殘係HKTV mall買錯左

全新未開有無人收？

Tg

HKTV mall 買1650

有新成員

橙 師兄咁都買得錯

wow犀牛幾型棍

最後貢獻左俾老母

獲得孝子點數

Luna個頭真係好酸

其實啲sales勁nice，佢地介紹好過喺度問佢地背晒啲notes
你聞過邊隻有興趣，再問呢度用家performance先決定入唔入手啦

有無人試過呢兩支

經過海港城，入咗去聞
2枝味都係偏秋冬
Helen head note重jasmine
Teddy就head note重皮革，可以因爲個頭係犀牛

Helen官網話係tuberose嘅

Teddy隻皮革味好soft 係我身上偏smoky多過皮
幾吸引但我又好多皮味香水 又買好似太似

有咩皮味香水可以推介我都好鐘意皮味

買咗Quercus，返去先發覺同CK One陣味一模一樣，好失望

Halfeti
mr sam雖然note冇leather 但聞落有

另外tom ford都有幾隻

Halfeti我其實聞唔到皮味至少喺我身上無
反而佢個saffron勁出，硬係覺得有種麻包袋nuance

Tom ford tuscan leather
近排仲出左Tuscan leather intense
但個價錢真係

愈用Duchess rose愈鍾意

男朋友上年紀念日送俾我 噴左一個冬季唔捨得再用
留返今個冬天再噴 希望唔好走味啦

teddy 我聞落覺得前調似狗頭
跟住就變左中華牌鉛筆味
新野鍾意cairo 多啲

咁犀牛幾正喎好似

中華牌鉛筆 笑咗

其實幾正
睇個犀牛頭以為佢好強勢
點知係文青

地鋪依家有無咩promo/sample送？今日諗住去買

Agarbathi都好似鉛筆

我覺得cairo同belgravia chypre有啲似 有少少失望

買左枝鹿頭同狗頭

有野送？

k11 musea有間新門市喎

今年pen記出advent calendar
350英磅 唔知抵唔抵屌

好吸引喎

Any link?

似係女裝？

有枝8ml travel atomiser送
可以裝其他味

350pound 好貴.....

杜拜機場千幾一枝
買兩支仲有折 屌

要凌晨12點前

快啲搵人㩒住我唔好再燒錢

仲平過英國
機場買portrait系列都要150錢鎊

試左邊幾隻 有冇睇岩呀

小心公雞頭真係好cloying
明明我喺鋪頭玩咗2個幾鐘，個木調好幽香好吸引
買到返屋企先發現中伏又甜又厚

另一支伏係paithani唔知點解聞聞下會反胃作嘔

邊到平過英國?

我揀果支 Selfridge 唔送香港，有無集運推介

#953有巴打話杜拜千幾一枝

想知係邊枝 我都想係sf買

第一次買古龍水 之前都係用開CK ONE個D
起HKTVMALL買左支NO.33 又幾好聞真係 有無巴打用緊NO.33?

收到大貓信用卡promo email
K11 Musea間 Penhaligon’s 低至20% off
但我未打去問有無指定貨品

9成唔包portrait

"了解詳情"個PDF無寫有discount喎

Penhaligon’s
優惠1：購買任何產品可免費享用香水分析服務，完成後可獲贈試用裝2份
優惠2：購買任何香水可獲贈香水瓶刻字服務每人最多可換領試用裝乙次。免費香水瓶刻字服務只適用於購買75毫升或100毫升香水之顧客。

優惠三話以下商鋪有低至8折，希望冇get錯

想問用黎溝女應該買邊隻？

大家鹿頭會噴幾多下？
好似3下都無乜味咁既

好濃喎ching 噴太多會有反效果

濃乜鬼好快散喎清

試下噴衫可能會last耐啲

喺selfridge 買左luna 同endymion尋日送到

動物頭咁深色，唔噴得衫ga!

幾錢

Halfeti Leather 有無巴打試過？

$1,140 each

今日行K11 Musea果間Penhaligon，職員話香水近排做半價，不過詳情無問有興趣可以去睇下

原來k11 musea開咗鋪，唔該巴打報料

半價好似好吸引 前排去睇中左hafiti

做到幾時？

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

即係完左
本身諗住入手

pen記係咪鹿頭最正 20頭啱唔啱噴

P記隻nutcracker好正，但係咪一定要正價買？

你有冇試過先 要聞過先知 個個唔同
個人比較喜愛狗頭

無 但追咗幾個post

要睇你個人口味喎
我自己聞鹿頭覺得麻麻唔襯自己
利申用緊 鴨仔Matthew同鸚鵡Helen

你去門市聞完啱先上selfridges買
唔好衝動

巴打想問下Matthew陣味last得耐唔耐

teddy好正但selfridges 唔見有

喺我身上面嘅香水多數五個鐘左右就會散，所有牌子都係
應該唔可以作凖

睇香水濃度 edp大約4，5個鐘，edt3，4個鐘，要再濃就用香精 ，不過因人而異 噴衫噴身又唔同

我edp同edt都差唔多，用同一枝edp，朋友last到好耐，我就四五個鐘，所以真係視乎人
我自己通常噴一下手腕，噴兩三下落衫

香水既材料都有關 柑橘類快散
琥珀木類又耐d 仲要睇個人體溫

我通常噴後頸兩三下唔噴衫
但普遍我6-8個鐘後自己都仲聞到